豬腦勁撚到

訓咗無睇
神鋒基奧特今屆中咗幾次龍